覺唔覺過年食牛腸鍋好過食盤菜

又易整又好味，理想同現實都唔會差太遠，好過盤菜送到嚟走晒樣，啱晒一家大細食

唔夠飽仲可以整多個烤米棒鍋，叫埋小朋友一齊整樂也融融

5覺！

似黃色水魚圈啲product

你反露營

中國人一定係撐盤菜！

我山梨人

得自己一個典食得唒

牛腸有冇屎的

有一人份的-.-

黎蛇沒去過福岡嗎

唔好話，過橋米線仲好食，夠飽

好食同夠飽係兩回事喎青

人腸好啲

你算係全個動物台頭2識食

第一係邊個

你估下 唔食酸瓜又會食西柚嗰位

會食西柚已經係低質人

你係動物台頭2唔識食